巴士小巴食飯都加價，但人工無加過！

每日返工成本愈黎愈高

轉工啦

有望過下
但想做多幾個月裸辭
第一屋企有d野想去搞
第二去旅行玩返夠先
第三諗下要唔要WH